一條韭菜被收割，一萬條韭菜創奇跡

一齊集氣，信念，戰勝一切

明早瞓醒睇，希望唔好割咁盡🍃🍃😭

[12港人]之鋒今次真係幫到盡 大家可唔可以再堅持多下

你睇中左咩先

我條韭根係地核，我呢條係鋼鐵韭菜,唔會畀佢哋割